我收到好多外國打比我嘅電話

係咪共產黨搞鬼？

上個禮拜有個墨西哥
仲留埋言
一聽 又係詐騙

都係騙子打